邊間大鋪出hTC10好？

百記
豐澤
衛訊
中原
...
邊間好

毒撚自push

如果唔要送果d垃圾同唔洗分期
去深水埗mphone啦 3680咋

要紅色上htc hk online store

分期去sunmobile 12個月免息

上台?

唔洗

好似收埋曬

岩

好似唔係咁多間都有貨～